細個個陣一張餅卡可以換到一打西餅，依家只係換3件

10年前，一張餅卡50蚊
可以換到一打西餅
10年後，張餅卡都係50蚊
只係換得3件西餅

你知唔知咩叫西餅

on 9 , 睇下你換邊種餅架啫

明明一樣可以換到 12 件細細地既西餅喎
你要換 3 件靚餅係你自己選擇